有冇玩外匯玩到自殺既例子

想狠狠地叫醒果班以為研究一個星期就可以賺錢既傻閪

點解有負皮

上次瑞朗單野你見有人自殺？

冇

玩期貨跳樓大把啦…現貨外匯就未見到

講得好

有，可以入陰陽眼post 問下神人

以前唔會輸突，而家改晒例會輸突架老友

我玩外國公司，可以走數。fxcm話除非你輸突幾百萬。但上次oanda話所有輸突都唔會追

點輸突 唔係會自動cut?

輸突唔追，咁邊個埋單

輸突不嬲唔追，外匯公司同你對賭

如果瑞琅單野有輸突，死左唔少人

炒外匯嘅人都知oanda

fxcm就係有客人輸突，fxcm出律師信去

最後好似都係追唔番

我記得以前係fxcm開户口個陣。都係同我講唔會輸突係户口個數

錄音先穩陣。發生多次瑞郎事件睇下追唔追

走數？

中国人？

fxcm 係講明唔會追，瑞朗事件後再改例，而家會追

FXCM 瑞郎之前行 No Dealing Desk 真係將d單瀉出銀行接 冇對賭
結果一舖清